（緊急置頂）TG轉發 東涌逃生路線

#東涌 #逃走路線 #渡輪航線
(1) 富裕小輪
-東涌發展碼頭來往屯門碼頭
班次時間：
※16:33、(16:40、17:03、18:18)、18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。

※Admin提提大家：請勿單拖，留意沿途情況，盡量街坊LOOK！

東涌路方向有如下巴士：
3M梅窩
23昂平
11大澳

#逃生路線
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

愉景灣逃生路線

以防有手足睇唔到

612 721 811 831

東涌碼頭停咗啦好似

好似打風停咗

有新料擺上嚟
我睇實tg

冇任何巴士？

push

我無野講

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

因颱風三號強風信號，坪洲街渡將會停航；尾班船如下：愉景灣往梅窩:18:15； 梅窩往愉景灣:18:45。
2019-09-01 HKT 17:56

聽講船停左

推

頭先1806仲有
東涌路方向有如下巴士：
3M梅窩
23昂平
11大澳

#逃生路線

#梅窩
1800 梅窩碼頭 1警車停泊

Push

推，

睇立場live話巴士拗緊數未知開唔開

有無校車出動

有無東涌街坊

831 890604 2.0